控制校內電腦成偷窺狂 小學IT男今認罪

跑馬地寶覺小學前男電腦技術員承認於2011至2014年在職期間，擅自偷入小學的電腦終端機，於4名女教師的桌上及手提電腦內安裝黑客系統，利用電腦的鏡頭偷窺對方及偷拍裙底，甚至於離職後仍在家遙距干擾學校電腦。技術員今於區院認罪，控方需時整理案情，案件將於明天續審。

被告盧景順（36歲）承認8項目的在於使其本人或他人不誠實地獲益而取用電腦、有犯罪意圖而取用電腦及刑事毀壞罪，獲准繼續保釋候判。

睇錯以為而家啲小學生咁撚勁識hack人部腦

+1

+2

+3

+4

+5

+6

好想知電腦點偷拍裙底

+7

+8

+9

10連冇咁易

lm

電腦技術員
電腦技術員
電腦技術員
電腦技術員

扮整機裝個cam

間學校IT咁廢 離左職仲比條友REMOTE到

應該成日捐台底偷望MISS絲襪腳果D

電腦鏡頭點偷拍裙底

反而想知點樣比人發現

小學IT狗

仲諗住讚個小學雞係人才

條女張部機放枱底用?

下一手電腦技術人員掛

x2

個鏡頭係枱底

條友就ON9啦
走左仲繼續搞真係驚死無人知咩

我仲以為 係天材小學生

+10

你估我地it狗想咩？
我地都想有女朋友

小學生有咩好睇？睇miss都話...

+11

+12

+13

??

巴打驗下眼好喎

+14

+15

點俾人發現架

+16

若要人不知, 唔好太低B

+17

又係IT狗